男朋友要幫佢有情緒病嘅EX

前幾日我男朋友嘅EX,無啦啦叫我男朋友打俾佢。條女痴痴地線，試過叫我男朋友自殺去證明佢鍾意佢之類。睇得出我男朋友幾鍾意佢，所以忍。佢哋之前拍咗大概兩年拖，但係中間分手復合左成三四次，最後係冷戰冇理對方咁樣完。
上個月佢ex情緒病嚴重發作，被醫院禁錮治療。淨係可以打電話連見朋友都唔得。所以佢重新搵我男朋友傾計。

一方面我又好同情佢ex,因為我之前自己都試過情緒病。一方面我又知道佢哋冇可能係純友誼，傾番計只會令我同佢一段關係冇晒安全感。我應該點做？

一係你 一係ex
你男朋友太大愛只會你辛苦

我幫你lor咁

咁如果淨係佢係醫院呢段時間傾偈呢？我都唔想好似好唔人道咁

更正：係分手復合左三四十次

唔好做多餘野喇 等陣你復發又點計

傾傾下一齊返就正

ex就係ex，唔好因為佢有情緒病就比佢同男朋友糾纏不清
不過講真，都係要睇你男朋友識唔識do

感情問題一律建議分手

不過我男朋友其實都好尊重我。有咩事都即刻同我講，包括佢個EX想搵佢。但係之前佢都有透露過話有預感之後會做返friend，因為覺得做朋友適合過做情侶

你男朋友都幾慘 識親都有情緒病

我明喺醫院斷晒聯絡好絕望嘅感覺，所以聯絡到外界同人傾偈係住院其間一個繼續捱落去嘅救贖。

但係！！！！
一定要確保你男友同你講嘅嘢唔可以俾曖昧嘅假希望你，一定只可以用朋友關懷 (甚至同情) 嘅方式同佢傾偈，甚至必要時同條女講，如果過咗火位我女朋友會唔開心，咁我就唔可以繼續聽你電話。(咁樣大佢雖然好似好仆街，但係要佢有返分吋就要咁，佢喺入面因為極渴望同出面保持聯絡，所以如果提出呢個條件應該都會接受。)

你男友係fuck boy黎

幫幫吓fuck埋唔好喊

咁樣搞落去我驚到你情緒病復發

但係可以點樣確保？

你咪撚唔比呀
如果我冇左佢
你都唔需要有好日子過

叫你男友同條女講，如果超過過咗火就唔再聽佢電話，不過要睇你男友自己安唔安份，係咪真係重視你嘅不安

你俾佢同ex傾電話，佢都要尊重返你先

2年3/40次分手復合
呢啲唔係分手係情趣啦

做ex仲好待遇過做現任
咁你識揀啦

愛則迎 反則散

我就當係分左40次，2年即係104個星期

即係講緊2.6 個星期就分一次

好自為之
顛起上嚟淋你鏹水